小弟今日生日，想乞句生日快樂

話說小弟今日生日，邊緣人冇朋友，想乞句生日快樂

五大訴求，缺一不可
Save 12 HK Youth

生快

生日快樂

日落

多謝你 Matt哥

生日快樂～ 要健健康康平平安安呀！

同樓主同一日生日
生日快樂啦

操你媽的

生日快樂🎉

唉好啦好啦 生日快樂

生日快樂～～

生日快樂，健康平安

happy birthday

You too

生快叔字輩嘅大佬

Happy birthday

巴打生日快樂

樓主靚唔靚仔先
靚仔就祝你生快
毒撚就898